想搵返一套動畫，個腦外露既機械人

細細個唔知邊到睇過有套動畫，有個人樣既機械人，個腦係外露出黎，個色調有紅有藍有黃。
套野個風格色調好似都偏陰暗。
有無人知我講緊呢套係咩黎

個樣似電腦奇俠，但唔係動畫黎

利申無睇過 唔知點解咁記得

都９成近，似係呢套野，但又同腦海中個印象有出入
thanks!

呢套咩黎

有出過動畫

有線兒童台播過

nightmare before christmas

主題曲 GEMINI 好聽

一定係電腦奇俠
有動畫 但佢講個角色應該係反派電腦黑魔或者可能同角色撈埋左一齊講

好經典，個主角毒撚來,成日拎結他走

首ed都好聽

電腦奇俠
Kikaider
有真人版又有動畫版
內容都幾沉重

天元突破？

動畫版好似有同個女主角做愛

底褲外露機械人
手機俠

細個係有線斷斷續續睇過個腦好似係電腦奇俠呀爸嘅

係電腦奇俠製造者博士，女主角阿爸。

好可惜新少少個套漫畫無出動畫